1124區選大家一定要盡早出門投票

點解？
1. 廢佬一般早起，年輕人遲起身，有咩突發事提早關門結束，投唔到票就飲恨
2. 廢佬 腎虧唔企得，見甘長人龍要排諗下先，相信和理非決心一定強過廢佬n倍
3. 未夠年紀排，幫家中中立黃絲老豆老母老人家排隊，務求佢地去投票
4. 拖住深藍發黑家長，令佢事忙， 由而擔心去排隊浪費時間，一般佢地都係自私既人，自顧個人利益

和理非不敢上前，不做犯法事，但也可多思考仲有咩可以去做……共勵之手足……兄弟爬山